成班係d樓價跌嘅post講計唔計唔計唔計唔計做乜撚，根本無意思

要睇就睇中原樓價指數啦

唔計唔計，計你老尾咩
d討論畀d貢獻好無

好叻叻喎
識睇中原指數
你唔講真係唔撚知
好撚大貢獻啊

點解要計
次次講跌價都係大西北地區
一係就太古城幾十年打風會浸既樓

咁個指數係咪升緊
定要一周跌10%先計

連登仔傾計，話計就計，唔撚計就唔計，關你撚事？
得你知道有指數？

太古城都唔計

「唔計」係攞黎串淡淡既
不過班細蚊仔唔知頭唔知路攞黎用😂

淡淡話CCL有濟後，依家淡淡貼咁多劈10－20%劈價新聞，照計年尾CCL或差估署一定反映到。 淡淡依家靠人多，不如諗定到時點兜

人數多就梗架喇

八二比

我咁樣講應該搞到三球八花生又想貼戶口

25k保安又沖出黎柒了

麥記仔有point你咪駁囉

好痛呀

不願面對自己做保安搵25k廢既事實 屈人麥記仔順豐仔同你做同類？ 好柒

大家咁話啫，你炸薯條包食宿唔好咩？

啱樓豬識野有道理
成班廢淡係到唔計唔計居心叵測
係人都知香港樓市係龍市黎架啦點會跌架
樓豬我係你就唔忍啦批鬥埋班寫劈價賣樓嘅記者
寫投訴信去報館問佢地日日出咁多減價消息做乜鳩
問佢地係唔係戇鳩唔識睇中原指數
成日寫埋啲劈價新聞係唔係唔識睇中原指數

好圖共賞

供30年樓係樓奴

#569 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家咁話d咩
我上個月出左你4個月人工有多
大家唔同level唔好拉埋黎講啦

難分真與假

你叻仔有備而來比你搵到個acc，你贏
薯條依然要繼續炸

果然不願面對 少過25k先計
垃圾

咪話你贏囉，又唔啱

我話你垃圾呀 贏咩呀
呢度有幾多人會低過25k呀
又話貼保安證最後又走數 聲大大冇貨賣

cap幅圖幾時講我係保安會貼保安証

cap唔到圖你死全家

劈價新聞已經多到我唔想貼
唔係低市價15%20% 貼黎都無意思

樓主曲線笑柒你地d硬好呀
叻唔切

樓主真係無改錯名

真係蠢撚過隻豬
市好嗰陣你拎呢句串鳩人，而家市差人地用返呢句串佢，佢仲柒下柒下

唔講以為佢地拎左「唔計」專利

仲以為有咩好提議
點知又係CCL 濕鳩指數

有冇覺得"唔計"聽到好厭
懶係風趣幽默, 實質聽到好悶
唔理係好友定淡友講出口

仲有果D咩龍市又係
同一個笑話講多幾次就悶架啦
俾小小新意OK?

其實一定計，而定買樓講價約10%，即係開價九折買樓，而家入貨食盡10%升幅........gogogo 即掃朗城匯

Exactly

連登仔識春睇經濟咩
就算睇住同一幅中原指數圖都唔係個個識解讀

其實連登樓post真係好無聊 仲要越黎越多post
其實應該開個樓台

關你撚事咩
屌你老母個臭閪

連登想要高質討論？
傻左呀你？

哲學撚為時事台著名政府, 地產, 工程打手

有冇人覺得會員（哲學撚）係政府打手

未禁入去已經估到剩係唔計兩個字
難為班人講極都唔厭
仲覺得自己好好笑

好波,串到青山道縮入老母閪

求開高爆post第二期

鬼叫啲低置仔變晒過街老鼠咩,人見人撚無計架喎

有Ching開咗喇

睇跌唔跌有撚用咩 都冇參與過遊戲

期待你創新既回覆

黎黎去去咪又係你幾條on9

公屋俠，3球仔花生

典型on9 logic
間餐廳啲野好難食呀？ 你煮囉咁叻

無分析能力 真係唔好上咁多連登啦

以為你有咩高見啫，原來都係廢up

😂

細蚊仔係咁架啦 原諒佢地

真心想睇樓主24小時唔訓教開減價post，開足一年唔好停喎
話唔定到時好多業主投降嘅

短期內升番既理據係咩 想學下野

短期內升唔升返我就唔知，不過而家d減價post唔夠洗版唔夠驚嚇囉，咁樣點叫人投降呀

原來冇料到既
鳩叫短期會升番

短期冇話幾短
佢短到三五七年 你都吹佢唔脹

淡淡都應該支持樓主貼多d以壯聲勢，唔貼夠幾版財經台點算做到野

其實你知唔知樓主點解

講錯樓主，我回應會員“正義的花生“

屌 即係9up啦

從來唔覺得佢地係market participant

低置仔嬲到

班細路真係痴痴地 以為係到開post轉載下新聞就會影響到樓市

細路真係以為自己係救世主

公屋俠連首置都未知係乜

過幾年佢地讀完書，結婚個下就會供養我地架啦

咪等佢地繼續以為自己係救世主囉，返到現實都冇影響力